跪求側田8/9號兩張280

求好心巴絲可以放比我
TG:kkychau

代友放兩張8號780 價錢可議

同求